%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2020 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Distance}

\begin{document}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}
	  \item
  \begin{enumerate}
    \item Quelle est la distance de 7 à 5 ? de 12 à 7 ?
    \item Tracer la droite des réels, et y placer le nombre 7.
    \item Représenter l'ensemble des nombres situés à une distance de 7 inférieure à 3.
    \item Représenter cet ensemble sous la forme d'un intervalle.
  \end{enumerate}
    \item Quel est l'ensemble des nombres situés à une distance de 2 inférieure à 5 ?
    \item Quel est l'ensemble des nombres situés à une distance de $x$ inférieure à $a$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
